其實熱血都係自己人 我地應該吸納埋佢地加入運動

我以前都熱血 前事不計 放眼未來啦